講左好多次 長期全港罷工前設係癱瘓交通

罷工前設係癱瘓交通
可唔可以認真組織一次呀求下各位
成日講講下都話咩無民意咩阻人返工, 港難當前, 街上再不安全人人自危, 仲想成全港豬返工呀?

今早有手足係狗鐵各線做野但效果不夠明顯啊

支持

可唔可以認真組織一次癱瘓交通呀求下各位勇武唔敢做不合作運動都敢掛

Support

可唔可以認真組織一次癱瘓交通呀求下各位 勇武唔敢做不合作運動都敢掛

推 聽日黎真啦

而家召喚黎唔黎得切...

可唔可以認真組織一次癱瘓交通呀求下各位

有車既慢駛同死火，無車就地鐵
咁多文宣活動都可以成功聚集到手足
我唔信癱瘓交通我地做唔到

連一直親中既商會都開始驚經濟損失喇，而家唔做野想等幾時？

今朝已經有手足在MTR起事
但人數唔夠多啊
本身會返工扮工既朋友 全部同我入group傾

連一直親中既商會都開始驚經濟損失喇，而家唔做野想等幾時？

已經唔係叫大家去勇武去犯法, 只係叫大家上車人迫人個陣zip個袋zip把庶落度門 舉手之勞咋

香港人係唔係港豬到咁小事都攪唔起

響交通未癱瘓，市面運作大致(看似)如常既情況下，你無可能組織到一次有實際參與率既罷工

我敢講69-612呢段時間罷工既人不足全港三成

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

請推上熱門呀！

點一齊做？ link?

呢兩日目標 雙管齊下 癱瘓交通製造環境因素同藉口比人唔返工先
文宣就進一步鼓吹長期罷工同爭取多公會支持

攪大佢啊香港人 難道你地要令上環義士 元朗市民既血白流

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

piush

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

可唔可以請銀髮族參與癱瘓交通，比起佢哋上前線護義士，呢D行動無危險性。後生搞地鐵係咁比人屌廢青同玩野，銀髮大家會客氣D，可能肯聽.....

有冇LINK，本身個個CLOSE左

咁認真香港好多港猪 到時港猪群起而攻
有何對策?

多謝大家推post但更希望見到多點不同意見同組織

推推推

呢個諗得過，本身佢地都唔可以行得太前去勇武，但又想做佢地做到既事
不合作運動最符合佢地需要，老人家被發現又大把藉口可以扮。

真係好支持

唔係話啲人唔夠膽搞地鐵
而今日好明顯欠缺文宣 根本冇乜人知今日有行動
個個淨係留意熱門元朗啲post
要號召更多人唔可以急住喺一兩日
至少tg通知多啲人先

可唔可以推到文宣組幫手？要接觸到當日肯同我地上街既銀髮族

對比起遊行，絕食，呢招一定更有用，更安全，同更加節省體力。

樓主，可唔可以用一兩日組織下先
唔想又好似今朝咁雷聲大雨點小

同意，推到文宣關注
明顯三罷同癱交通文宣完全唔夠

最重要佢哋早起身

Agree

Push

我哋訂到一個時間日期行動
再通知文宣組做嘢

如果聽日要成事可能太炆
不如聽日723集中文宣
實行724罷工

我開post原意都係咁
請大家積極考慮 積極組織 我唔信連登仔眾籌到上times都做到, 癱瘓交通會做唔到.

吐露港 屯公
Mtr

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

歡迎 最緊要大家係向緊呢個方向組織

根本幾十人乃至十幾人已經可以搞掂一個站

push

香港交通咁方便
你首先要點樣塞先可以搞得掂所有交通

支持MTR職員罷工

要推多d人入黎傾

對於攪鐵黎講, 的確係, 但真係需要有組織有計劃而低調既行動.

對於路面交通黎講, 因為本身有車既人已經唔多, 所以更加需要廣泛滲透文宣直到有人認投參與.

利申: 無門匙無車門匙 但今朝無排晒長龍到公司.

屌你果次地鐵壞車已經全香港無得返啦

總有啲人會巴士去的
地鐵當然都係命脈

想係到分享下mtr車務運作知識

多數線路. 繁忙時間, 班次為10x秒, 即接近兩分鐘
其實只要每架車delay10-20秒, 已經足夠令車輛載客量降低10%, 如此類推

而且影響係 累積性 即是滾雪球一樣
如果係接近車廠既車站, 即頭幾站去做, 效果會更明顯

所以癱瘓mtr真係唔難
呢到係想叫大家千奇唔好學

學術討論，如果公共交通癱瘓，示威者可以怎樣運送去不同有需要的地區？

你塞完地鐵d 人轉曬搭巴士咪巴士塞到七彩啦
而且依家大家咁叻佔路 佔下金鐘都塞Q 曬la

幾萬人走去塞夏慤道都做到 我真係唔明塞個金鐘站有幾難
佔夏慤道班人全部走去塞金鐘站咪得

佔鐘訓街不如佔金鐘站啦屌

1）大罷要搵幾個工會領頭先
工會係和理非力量，可以係輿論方面爭取到光環，但港豬真係太鐘意返工，何況永遠只會有數個公會響應一兩日，人地本身都要搵食，你唔可以期望佢地係香港未真係打仗既情況下自發日日罷工，請參考69-612 數日既罷工既情況
2）月台始終會出空車去人 大堂就危險性高
錯，繁忙時間班次已加密，一秒／一班次都不能再加，你幾可見紅藍綠三色線繁忙時間有空車？
3）要傳開消息都要時間
應該搵民陣宣布大罷
傳開消息要時間女同意
民陣係傳統和理非力量，做野始終綁手綁腳，睇返１既回應

不嬲訓街都係最唔cost effective既方法
如果大家有興趣，我可以估算下用人頭同delay時間幫大家估算下各種做法既成本效益

暫時平日都無大規模示威活動.
有動員都不過幾百人人數, 唔會話完全去唔到目的地

612個陣嘈左好耐就話因為怕影響示威者去金鐘, 之後又不了了之.

罷工前設係癱瘓交通
可唔可以認真組織一次呀求下各位

路咪塞三隧
塞到地鐵 其他都係小事

隧道要靠有車人士死火. 死火無得拉.
除非有人敢擲雜物塞出入口, 千奇唔好學啊我最憎暴徒攪亂香港.

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

講左好多次 長期全港罷工前設係癱瘓交通

無問題, 討論下
同意有工會出黎出聲係重要, 但時間上我地都唔係太多空間, 港豬好善忘架就算尋晚唔好彩死左人, 過一兩日無事發生一樣日日返工放工睇CCTVB

613當日我覺得都係試行性質未夠成熟, 我地目標日日有四條線信號癱瘓當日個情況

幫手推唔該!!

紅隧口過馬路去理大
如果地鐵癱得成 搵返幾百個PolyU學生去過下馬路 基本上唔洗過海了

我都想 但諗唔諗到點搞巴士

搵幾十架車去三隧死火？
612都試過類似

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

都有好多人主要搭巴士返
有冇人諗到點搞巴士

1. 當媒體資訊反映MTR已跪低, 就會開始有人轉搭巴士, 人多上落慢就都伯慢慢癱瘓
我觀察過山竹後當日, 同埋四線齊壞當日, 巴士行車時間的確係平時兩倍都有.

2. 路面交通要靠有車門匙既手足們幫幫手死下火.

平日自己搞自己區都夠啦

be water
落車 轉位置 去第二道門 等下一班車
唔好硬碰

其實唔係咁易 因為會比龜逗 比藍屍乘客批鬥
都有少少難度 要be water

幫手推

兄弟爬山呀各位
癱瘓交通行動組 召集！
三四十人就可以成團 係各大交通中轉站做嘢啦

唔喺示威當日做咪得

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

罷工之後點
要認真組織下

罷工可以動員到更多人去幫手參加平日既運動
舉個例, 今日攪何妖咁, 都無理由只靠一班學生成事

香港人過住和平安寧嘅日子太耐啦 係時候要醒醒啦 ！

推極都唔夠關注啊次次都係咁!

港豬好多都有抗爭潔癖, 爭一個理由比佢地說服自己
香港人 升級啊

彈出

俾個確實日期出黎先
唔好今日話聽日
未有做得切商會協會出嚟罷工
點能夠全民罷工呢

各行各業入黎曬證，小小支持
岩岩好難得有醫生肯post 證件

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

今日有先頭部隊去做
聽日都會有
日日都要

文宣照吹雞
但唔預先trial, 起事當日一定爆發唔到個效果

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

我要返工 但係返唔到

港豬要供樓, 推罷工成功率真心低

同意

-----------
民團重要
關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

我無野講

我撐

返唔到工就唔同講法啦

只要交通癱換 就自然會打返公司話返唔到啦
Gchi

話驚比人搞 / 捉
你小貓三四隻散開幾十個站梗係啦
可唔可以幾千人一齊去金鐘呀？做乜都得啦？齋企係到都夠，捉我企係度咩？

就算你要返工, 請儘量用你既方法塞住車門一下
一人一下, 足夠癱瘓全線

前狗鐵從業員，行車暢順教學。你問我答